有無咩手機遊戲適合扮工玩？求推薦

想搵啲掛機 久唔久按一兩下就得嘅遊戲
最好可以用埋電腦模擬器玩
我嘅扮工時間就靠大家

我都想知

Lm 想知

啲掛機game通常都係大陸出品㗎喎

Ro 天堂 唔中國啦掛

叫做番工冇咁悶掛

其實掛唔掛機唔係太重要
最重要係方便扮工

數獨，隨時暫時都得，完全唔影響工作

Fgo

ro守護永恆的愛？大陸出架

有，魔靈召喚，不過要另外用腳本

line 高達大亂鬥

過關GAME?

我意思係密室逃脫

知識王

咩類型先？

比老細見到隔一陣就㩒電話就夠濕滯
平時最多都係縮細個YouTube開片黎睇

玩緊天堂2

少女前線
大陸game 有台服

電話就電話 手你老母機

你去RINGHK 睇下人地標題寫乜
咪反到 連基本中文都搞亂哂啦

已經眼瞓到仆街, 自己都想逃脫

手機 手機 手機 手機 手機 手機 手機 手機 手機 手機 手機 手機 手機
手機 手機 手機 手機 手機 手機 手機 手機 手機 手機 手機 手機 手機
手機 手機 手機 手機 手機 手機 手機 手機 手機 手機 手機 手機 手機
手機 手機 手機 手機 手機 手機 手機 手機 手機 手機 手機 手機 手機
手機 手機 手機 手機 手機 手機 手機 手機 手機 手機 手機 手機 手機
手機 手機 手機 手機 手機 手機 手機 手機 手機 手機 手機 手機 手機
手機 手機 手機 手機 手機 手機 手機 手機 手機 手機 手機 手機 手機

fgo, 艦c